[補習班]哥斯拉進化史

從1954年到2019年，讓我們來看看哥斯拉的設計，故事和統計數據：身高，體重和設計名稱。從昭和，平成，千禧，傳奇和令和系列中我們都經歷過它們 - 甚至是Tristar......